【冇圖】屌我今日放工見到保民聯喺北角派傳單！！！！！！！！係咁講愛國愛港！！！！！！

今日係北角屌柒咗建制b隊
話說今日返屋企見到成班西裝友派傳單
佢哋為數起碼六、七個 仲癲到洗每間餐廳
我過去收佢張傳單，一睇： 「屌你老母建制b隊」
條友仲笑笑口講 「愛國愛港，建設香港，支持保民聯。」
我立即當場大大聲屌柒佢哋 「有人唔做做奶共狗 食屎啦你」

立即有幾個藍絲大叔睇唔過眼泊埋嚟 之後我就溜走，睇住佢哋幾個有講有笑......

圖：

915國旗行動好成功!

推

潮文?

屌又係佢哋

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)

奶共，不了

屌 垃圾建制B隊

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

屌 班又多賣港派

大家中國人 幫你派咁啲？
下次識做啦

比錯正評

垃圾 建制B隊

收到風話習大大對民賤聯係反送中立場唔夠堅定已經唔保佢地 保民聯好似係深藍

諗清楚先好講野
擺到明係建制派

融入國家大局！？ 不了
垃圾建制

我愛國人士黎 你班暴徒

民建聯無限復活
不了

屌你老母之前仲扮係黃絲出黎話扮野選
咪又係為左錢
成班契弟

巴打下次小心啲 北角咁深藍 一陣啲廢老衝出嚟打你

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

呢個正

死撚返去同藍絲一齊啦屌
民賤聯B隊
屌你成個建制樣咁

真心北角小心啲啦

btw 我都係北角見到佢哋 好多人好撚搭馬

冇野講

建制狗搞事特別多名目

同埋佢哋有人識講福建話

屌你老母建制派仲敢出街

咁癲？好想撞下佢地 係隔離大嗌光後香港

原來個名都叫藍絲
啱哂啲藍絲啦屌
新青年藍絲軍團 連登唔歡迎你哋

屌! 建制B隊!

建制派C隊

仲敢出泥 1票都比埋你！

光復

屌得啱呀

民建聯

Diu

我最愛國

唔好比我係街見到，我一定大大聲屌柒呢個建制B隊

垃圾奶共B隊
狗也不屌

再比非民主人士當選個區 死人冧樓 寔冇得怨

屌你老母又賣港

正仆街

負皮負皮

一票不投禮義廉

藍絲林

條友同福建黨一丘之貉
狗也不屌
留返佢地自己圍威餵啦

建制狗我屌你老母

屌，建制b隊，唔理佢啦，搞掂佢大佬先

屌 狗改不了吃屎
快啲share佢地啲惡行比啲親戚知

屌！仲提班垃圾？
賣咗港好耐啦仆街！

奶共 垃圾

大灣區計劃啱哂啲死廢老啦

賣港垃圾

建制B隊

掉左去啦.仲幫佢地宣傳

Push

今晚搭車經過北角，見隔條街就有件fuckman站崗，ip都唔使check睇樣都知，班撚樣似乎好驚

垃圾建制

一票不投！

垃圾 一票不投

佢哋真係好誇張 成隊人北角橫行 啲街坊好buy佢哋

想屌鳩條傻閪藍絲林 但係好多人 唔夠膽

屌你建制b隊

保皇狗收皮啦

咁後生出黎賣港

垃圾之中既垃圾

建制young line呀

唔使理 佢𠝹鳩自己票姐

唉呢隊野真係煩過建制派

食屎啦仆街
建制食屎狗

係囉屌日撚日都有post

走啦屌你！

認真過建制派

屌你民賤聯又借屍還魂

下？ 民建聯改左名？

屌你死建制狗,大家記得區選要小心投票呀

屌，一票不投保民聯

一齊追撃

新會然?

一票不投保民聯

又黎多隊建制

共狗黎，唔駛理佢

寧投建設不投建制！

保皇黨b隊 咪投

黃絲一定唔會投俾你班奶共建制

呢排我主力tw戰線,
無跟貼保民聯

早兩日我先見佢哋係連登話淘唔到團t

佢哋係咩玩法？
唔係民賤聯b隊咩？

見一穫屌一穫

夠膽黎沙田派

奶共狗

點樣入到去幫手助選？
[member]利申： 想入去做卧底收下風[member]

大媽必投保民聯

要小心，建制整隊咁嘅垃圾B隊出嚟洗底，臨尾實過票幫佢地偷雞

走啦共狗

係建制b隊

北角派傳單，有無用福建話宣傳？點都要講兩句

林屍藍

躝啦死五毛

真係要屌下先得

建制B隊!

一票不投保皇黨

唔係

個樣好摟打

up

屌你老母奶共狗建制C隊 見到一定屌

個名咁撚藍既？天生要做食屎藍絲狗？

係囉一堆仆街

睇個樣都係保皇狗
屌你老母仲要係後生仔

選戰開始先招呼班友啦

一定要聲討佢地

番大陸執牛屎啦

搵日組團屌柒佢地

響街見到建制B隊要大力屌
附近有藍絲個陣要落力啲屌埋佢地

建制b隊正垃圾

推會地俾廢老投岩啦屌

建制狗

我會叫哂啲撐警投俾垃圾佢地岩

來來回回拎撚曬佢d傳單dum曬佢

拎去俾啲阿婆阿叔

曲到圓？

就快曲到直

Dum曬比啲藍屍仲好

要多啲街坊投

死建制狗

屌你老母建制B隊

真心唔知點回好 輕輕一推

Dllm建制派

咁愛國死返中國啦

仆街啦又多一個建制派

藍絲再派出去點算好？
燒左佢一了百了唔好比佢地禍害世界

睇佢柒樣就知奶共啦

仆你個街 最撚憎班犯民搞屎棍
好似保民聯咁"唔搞政治 只做實事"先岩

番上大陸住 變態

七個字

愛國愛港愛送中

曲到盡頭便是圓

笑左

係自己友就唔會屌佢啦 緊係大大力屌對家啦

屌你老母 一定話俾愛國親戚知

唯唯

咁先好

原來真係藍絲組織黎

香港有咁既呢班年青人真係國恥
賣港賊！港奸！

屌

我聽到佢哋用福建話拉票

牧師林啲fd

有人投先算啦小政棍

點解樓主#132404都仲有P牌

派俾圍來藍絲咪岩數

唔撚識邊個，識保民聯

保皇狗

建制派隊後生仔做b隊咋矇撚

屌你連登仔一票不投民建聯 工聯會 保民聯
邊個投既死全家

派返出去唔好咩 愛國愛黨岩曬佢地

屌你建制B隊

俾藍絲啦

愛國愛港 人人有責 支持

手足係北角真係萬事小心 深藍陣營

最緊要贏到建制A隊
加油保民聯

收皮啦b隊

燒左佢啦，connect地府藍c

dllm又係建制
全部都信唔過
一票不投

狼子野心出晒黎，說好的界票呢
一票不投保民聯

你老母 多個奶共狗

諗住學富臨改個名就叫洗左底呀

新字頭？
之前未聽過

沙田都有加油

推到個個印一份文宣

死藍絲撚

曲到喊出嚟

屌你班建制b隊

藍政黨，唔撚要黃尸票，推俾啲廢老

垃圾建制b隊

叫你宣揚走去燒

打記者打記者打

理得你係咪9up
票投保民聯 香港玩撚完

我覺得佢幾好 叫左呀媽遲d投佢唔投民建聯啦

建制

票投保民聯，不投民建聯

岩阿，推爆建設派

屌你又出賤招

保民聯

dllm
好彩我區無 否則見一次屌一次

要藍絲過藍絲既票
唔撚要黃尸既票

又一深藍組織？不了

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

建制B隊
保皇狗

民主唔飽肚，只要解決到街坊問題我就投

仆街吖，真係民賤聯 b 隊...

垃圾建制

以後見到建制B隊保民聯係街 見一個屌一個 屌死佢地為止 港共走狗

仆街建制B隊

屌到藍屍都聽到

懷疑係中共見民賤聯個勢唔掂，乘勢推出嘅建制C

風頭火勢都夠膽出緊

係咪青年民建聯D friend???
狗也不屌

青年民建聯不了 建設保民聯就可以

奶共?不了

建制 不了

唔撚稀罕黃絲啲閪票！

屌你老味奶共狗，仲衰撚過民建聯

要拉票滾回香討啦

屌！死建制狗出b隊！
大家小心

我一定叫晒身邊啲人唔投佢地，呢啲黨得藍絲先會支持

講到尾咪又係建制B隊，仆佢個街以為改個新名就呃到我地呢D精明選民

呢到無藍絲架bor
絲打

叫藍絲父母支持 送撚曬佢哋番大灣區

民建聯都唔識福建話呀屌

今日收到哩張相 睇黎真係

去左香討先好講野
日日奶連仔

係連登出post 擺到明想呃連登仔票啦
投民建聯都唔益保民聯呀

而家就要剷除呢班共狗

CLS 一睇就知班仆街藍到冚家產
屌佢老母又出多隊建設派

係邊到擺？聽日要過去大大力屌鳩佢地！

屌你又係保皇黨，香港人千祈唔好投佢哋，不過D藍絲一定投佢地，唉今次可能真係撲街。

建制B隊無中央拉票機器幫好
好柒呀

屌 呢班人係真愛國
唔似民建聯班人咁扮下愛國
好怕啲藍絲走去投哂佢地

後生仔就自己友咩

岩阿！廢老投建制

好抄唔抄，抄民建日聯

成班保皇黨

又係保皇黨，遲啲就學民建聯咁派蛇齋餅粽比啲藍絲公公婆婆

屌佢老母啲保皇黨建制派係度扮專業真係好撚嘔心
一定唔會投呢啲民建聯衛星組織

保民聯籌旗D錢係咪比你做打手架

要求9up議政公開數簿好bo

[member]屌快啲搵人踩佢地場[/membr]

721 831

建制派內拱？

宜家真係建制派橫行！！

千其唔好投

dllm 成班奶共青年

睇來黨真係好驚

發覺好多人唔知呢個黨係乜料

收到wind，西環見民建聯個名臭曬，推b隊出黎吸票
今次直接under中央，後台好大

正啊，支持保民聯

都唔知係咪好事

去得北角就知咩人啦

屌 又係呢班奶共狗

攞一疊傳單去回收

地球就黎平左

係好事，愛國愛黨做野唔洗你知

負評啊手足

仆街 枉我仲信過佢地一次

一定唔投佢地！
我地點可以唔支持係美國既香港義士

Diu 7 佢地就岩啦

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

我愛9up巴

建制派仆街死

呢班友見一獲屌一獲

想嘔

保皇狗 唔好投俾佢地

拎晒d傳單去執狗屎

已經提醒左屋企d老人家
唔好貪呢隊民建聯B隊嘅蛇齋餅粽

投保民聯嘅黃絲死全家，認真

做咩啫你，攞夠五毛就返你鄉討啦

藍絲老母話一定投佢，仲話對民建聯已經徹底失望，睇來保民聯來路唔小，中央認可

喺我嗰區，等我叫啲公公婆婆唔好去投佢哋先

又保皇黨
建制C

有名你叫藍練林

巴打屌得好！

P牌推唔郁

建議各連登仔教導父母投新建制

又係民建聯唔好再推啦好冇

屌出黎食人血饅頭

我都唔知你做乜撚野

屌！建制改名又restart ！

屌佢老味，之前聽到佢地同班呀叔係到傾點樣打鳩我地，傾到好似無人之境咁撚樣，係條街到傾呀係！垃圾建制！一票不投建制派呀屌你老母

屌你老母又賣港 正仆街

國家隊

人地奶共架

國家第二隊

開過po就以為係自己友反串?
連登仔真係好撚蠢

叫佢地不投建制派，只投建設派

啱呀

巴打做得好！
一票不投民建聯
9up巴加油！

巴打屌得好 請用不推文回覆

一票不投民建聯

咁後生都奶共

梁美芬都「話」有同手足傾過計

咁佢係咪自己人？

保民聯好賤

屌啦成班契弟

保民聯食屎啦

自你老母，一票不投保民聯

愛國愛黨投保民！反黃保護香港人！
穩定發展靠保民！

親，保民是個好東西

係撚 屌你班建制

深藍到仆街㗎

票投保民聯，新生建制派，做實事架

成堆五毛入晒黎
叫人投埋咩保民聯

垃圾黨

傻閪，有名你叫建制b隊呀嘛，醒少少啦屌你老母

屌 奶共狗 不了

建制C隊黎 唔好傻啦

連個名都叫做藍屍
知咩事啦

幾多歲 扮年青?

去大灣區啦

佢地扮選舉，食糊都係掌心雷

北角係咁啦，無得救啦班fking佬

屌得岩呀 比佢上到位仲得了既
一票不投保民聯 投左既話我地又輸一席

建制b 隊

再投民建聯,香港玩撚完

請支持保民聯

笑撚死

仆街 死建制派

建設派

死共狗

呢班仲仆街過民建聯
俾佢地選到，
黃絲無運行

有個聯字唔㤺係好野

佢地成日話示威者係曱由。
明顯係親中

個人希望眼9up巴可以保持初心 唔好因為利益賣港 利申:見得太多(迖)

賣港狗

屌估唔到民建聯都要用啲酒樓先會用既招數
執笠改名開過間

like 咩？負皮呀

條仆街真係冇改錯名

大吉利是， 唔好搵我!